\beginsong{Gloria al Señor}
\beginchorus
\[D]Gloria al Se\[A]ñor, ¡Aleluya!
\[A]Gloria al Se\[D]ñor, ¡Aleluya!
\[D]Gloria al Se\[A]ñor, ¡Aleluya!
\[G]Glo\[A]ria al Se\[D]or.
\endchorus
\beginverse
Ala\[D]bemos al padre que \[G]nos ha creado, ¡\[D]glo\[A]ria al Se\[D]ñor!
Ala\[D]bemos al hijo que \[G]nos ha salvado, ¡\[D]glo\[A]ria al Se\[D]ñor!
Y al Es\[D]píritu Santo que \[G]nos ilumina, ¡\[D]glo\[A]ria al Se\[D]ñor!
\endverse
\endsong
